向梁君彥提不信任議！ 楊岳橋直指：以儆效尤，要主席明白不為所欲為！

十倍奉還？打到建派口腫面腫？

主席：我真係好撚驚

主席表示：

楊岳橋根本係小丑